澳洲駐港總領事冀逃犯條例任何修訂須經正當程序及諮詢

澳洲駐港總領事館表示，由於本港修訂《逃犯條例》受到國際社會及公眾強烈關注，期望任何修訂，也要經過正當程序及諮詢，並維繫落實「一國兩制」的信心。

對於特區政府有關《逃犯條例》的最新建議，包括將移交逃門檻提高至刑期7年或以上罪行，以及須由中央機構提出移交，澳洲駐港總領事館發言人回覆本台查詢時表示，不會就個別修訂條文出評論。

發言人強調，一直密切關注本港修訂《逃犯條例》事宜，澳洲駐港總領事曾向特區政府、行政會議及立法會，提出有關討論。

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

澳洲出手了

咁既立法會同咁既政府, 點會仲有正當程序

林鄭：我年年考第一好打得 你地個個唔識野